大家覺唔覺得，呢兩個月香港變咗好多?

好陌生呀
週街斬人

原來香港係無民主